「創業」想整一間專賣伏野既食店，有咩idea?

暫時諗到：
可樂湯麵
麻辣芒果西米露

大家仲有冇idea

雞翼魚蛋湯

留名等睇樓主俾食環捉永久冇得開餐廳

喉糖炒年糕
紫米露公仔麵

沙律醬代替忌廉嘅蛋糕

你d 1q題開估未呀

蓮藕沙冰

朱古力醬蒸魚

人蔘雞麥樂湯？

上淘寶買食材
整到識飛都伏

新鮮菠蘿炒肉片

有個fd創意料理 極難食

淘寶刺身丼

麥皮雞翼

榴蓮撈麵

可樂湯麵有食過 其實係ok 用檸樂仲好味

講真 早排我有諗過將芝士 抹茶 紫薯 泡菜依幾樣嘢混合香港小食店
紫薯厚多士
泡菜魚蛋
芝士燒賣
抹茶格仔餅

睇嚟今舖發達到似

鮮茄cappuccino

有得諗

好立克蒸肉餅

屎坑雞

屎撈咖喱